如果想整隻橫向卷軸game, 應該點開始?

我想整一隻類似小朋友齊打交或者吞食天地呢d橫向多人動作game
我本身識少少programming同3d modeling
應該用邊隻game engine?
如果人物設計想3d但2d玩法難唔難?因為2d pixel art唔係好識
理想畫面效果係rockman x7咁
有冇巴打整過game可以放到上steam賣?

unity

呢個之前我都有諗，我見多數d人都係用呢個開發2d pixel 果d，如果3d係咪都冇問題？

本身係造3d嘅，2d係後來加，如果做3d model，唔使理2d啲package，因為要用返3d做，lock一個axis

整d簡單野 pong, flappy bird 了解下個流程
一黎就打大佬會好易陣亡

師兄有冇整game經驗?